有咩公司垃圾得過誠品

fb po野就扮曬野支持
最後有專櫃罷工就話要跟租約罰錢
成日少少野就話要罰錢
開briefing嗰時個樓管就擺起個款話誠品係中立，叫我地唔好搞罷工，叫我地要做好本份

最撚憎人食兩家茶飯

應該冇

我冇野講